屌麥當勞係唔係傻撚咗

以後叫包泰式辣醬就收你一蚊
唔係話介意嗰一蚊，而係覺得麥當勞有冇必要為包醬而收嗰一蚊

p.s. 有冇巴絲識整佢個醬，想以後喺屋企自己炸薯條同雞翼，之後點D醬

自己買支泰式辣醬返黎咪算

細個食薯條點甜酸醬
無左免費甜酸醬點泰式醬
依加無埋

去誠記雜貨買支金龍牌雞醬，廿蚊食傻你

我都係，仲要特登叫麥樂雞餐嚟拎包醬

喺屋企自己炸薯條同雞翼

有人認撚左就係因為佢所以要逐樣收錢

中資

其實4隻雞一包真係唔夠，兩包就岩岩好

咁其實可以憑買過脆香雞翼張單最多拎5包會好d既

一早同大家預告左有事發生

+1
而家無咗泰式辣醬都唔知點食薯條好

做埋曬啲多尻餘野
之前全部唔比飲筒嗰陣個個都要行埋去問班前線拎已經夠on9
依家行埋去問佢拎班人仲要再收$1 真係想睇到時幾混亂多啲
食個m記都要咁煩

改左名叫金拱門之後冇再食

趁繁忙時間 係攞醬個位先買 俾張100蚊紙佢買1蚊醬 迫佢過去收銀機搞 搞亂個營運有冇得諗

比開1千蚊紙

你班仆街自從福喜事件、中資收購後仲要奶麥記唔死都冇用

利申：超過十年冇食麥記

佢都無所謂架，
咪慢慢做，其他人等咋嘛
佢hea夠鐘就收工

鬼叫班仆街日日攞幾廿包翻屋企

自從轉蚑那公司代理開始已經唔撚敢食

認真KfC好食好多

關咩金拱門事呀
一齊反環保啦仲講

玩鳩班前線

集體罷食，不過港豬冇可能

中哂 樓豬仲話m記傻咗，佢地咪睇死班香港人一路屌一路食

有冇人食薯條同我一樣 拎起個盒就咁倒落個口度

簡單啲 分開2隻2隻買

就嚟茄汁都要$1包

佢貴一蚊都係唔算好貴姐

佢包泰式辣醬都係攞貨

就算處理班仆街一野攞幾廿包
都唔係咁玩

再發展落去
飲筒 茄汁以後一蚊包 買餐唔包茄汁
外賣要加5蚊包裝費 堂食加一服務費
盤要比兩蚊使用費 啲包個包裝比1蚊環保費
？？？？

徙氣，擺明㩒住港豬搶咪又係照食

講緊唔係得窮撚幫襯喎
十幾萬一個月嗰啲lunch都去食喎
咁點會可能罷食成功

泰式辣醬洗撚整，去泰國雜貨鋪都有啦，屋企有幾支係到

呢隻最似m記隻味
入定百幾箱等炒起 仲唔fatfat

咪一樣照食 死港

買支泰式辣醬攞餐嘅時候大大力擺上個盤度，吹咩咩？！

有得諗。陣間反映下先

之前收飲管 成班友話去倒口樂
千幾正評 一次都無做過

變左支那公司係咁度縮

遲下飲管加一蚊
餐具加一蚊
借托盤比按金

全部永久減價1蚊我相信麥當勞一定好支持

平時一包醬一隻雞

遲下茄汁都收你一蚊

今時今日到底有幾低下嘅人先至會幫襯M記

又話唔食
人地做乜又咁留意

商家佬就係睇中呢d劣根性
大把人咪又係去比錢
cut cost 又賺錢
根本自己攞嚟賤

以前擺出黎 任你拎

m記真係想提早收皮

有 mos burger 唔食 走去犯賤食金捫門

屌McDonald 傻撚咗
E I E I O

一包點夠

夜媽媽想食嘢有咩快餐店仲開
MOS係食得過, 但又唔係周圍都有

其實有乜問題，唔鍾意咪唔好食囉

以前好鍾意食 而家咁撚樣一定唔食

其實係因為蝻同蝗

夜媽媽就咪鬼食 junk food 啦

一包點夠呀
罷食啦

而家嘅金拱門真係好撚有支那特色
斤斤計較

連登>公海>連登

加五蚊都阻唔到香港人食金拱門

痴撚線 咁姐係迫我拎十包茄汁姐

仲諗住食M記個d真係傻撚左
人地一步一步咁撚你地，你地都仲要食。咁就抵撚死啦

1蚊甜酸醬我覺得好合理
1蚊泰式辣醬咁L細包都要收$1真係冇野好講
2件雞翼又係1包醬 4件又係1包 識唔識計數

記得要佢開單扲收據 如果唔係佢收左1蚊放低就算就冇意義

咁12點有咩選擇先

成日漏比係咪可以問佢攞返一蚊

唔好縮係屋企，唔駛講中環，去下啲商業大樓附近睇下，M記好多人幫襯嘅
過下口癮幾條友一齊食，一餐M記嘅錢只係平時lunch嘅一半價錢

人人都朝9晚6？

真心佢d雞翼無乜味, 都係靠個醬搭救
如果$1包我轉食kfc算
kfc d雞翼唔洗點醬都好味

Mos burger/burger king好似m記咁開到周圍都係咪食囉

政策係針對無賴，不過正常顧客都會受影響，係就屌啲無賴濫用喪拎

其實M記雞翼不嬲都係次品
寧願食包都唔係m記食雞翼

麻煩呀
唔係貴

同閪鐵一撚樣 就算再離譜D人都係照幫襯
求其出個10蚊麥樂雞已經一車車排隊買
佢地深知香港人係狗黎

兩隻又係一包
4隻又係一包

桶先2包（平均8隻雞翼一包）

叫人點食

俾一千蚊佢找
等佢攪到一半先話唔好意思
我唔食辣都係唔要啦

屌你老母如果香港開多d 24小時既食店 好似日本咁就唔洗下下深宵食M 記啦

越黎越縮骨
依家都少食

遲啲茄汁都收你一蚊

以前成日見倒d廢佬阿婆 無食嘢都走去攞幾包 唔洗錢攞咗返去儲起佢 呢d 人好多㗎 所以後嚟先搞到要收一蚊

咪唔好幫襯
又要屌又要死去食

係

你班垃圾仲要一路食一路屌
好心你班垃圾咪咁撚犯賤啦
唔食m記唔洗死架
我由佢無全翼餐開始個日已經罷食

用信用卡 買辣醬會唔會比人屌

有無買一份餐拎三十包醬

講到夜晚唔食 M記就冇其他選擇咁

唔係無，但都好少囉，唔係個個人屋企附近都有夜市
而且個topic講緊m記，你入黎叫人食第啲嘢off topic咁囉

冇食6年

Ching邊到有得買

商業社會 人地收費有咩問題
又要食又要唔想俾錢
覺得貴咪集體唔撚食囉

結果咪一樣排長龍
點解唔收？

自己煮公仔麵好過

外國食野, 乜撚野醬都加錢, 都唔知屌乜

屌 ！ 麥當勞係唔係傻撚咗

琴晚食m記有個阿嬸坐我隔離
大大聲話而家辣醬要收一蚊一包覺得好唔抵
話以後都唔撚再食
仲以為佢咁有骨氣

然後佢下一句就話：「我以前次次都拎10包，今日突然之間話要收錢，搞到我洗咗$10」
心諗就係你呢啲仆街次撚次瘋狂咁拎先搞到咁